# Kenzie Shop

Projeto em React.js com objectivo de simular um sistema de carrinho em lojas virtuais. É possivel adicionar e remover os produtos e acompanhar o valor final da compra.

Link: https://entrega-kenzieshop.vercel.app/
